惡狼隨機擄女性侵 還稱：我很大想要舒服

男子黃冠霖去年底酒後在新北市新莊區中正路，隨機強拉路過女子到公寓樓梯間，還鎖喉摀嘴恐嚇說：「妳如果再吵妳就會死」，強吻、強摸還用下體磨蹭，更說「我的性器官很大，我想要舒服」，幸有男子下樓發現，但黃男還騙稱兩人是想嘿咻的情侶，女子大喊救命才逃離魔掌，新北地院今依強制性交未遂罪判處黃男2年2月。

黃姓男子（46歲）是水泥工，2018年12月30日晚，酒後藉機在新北市新莊區中正路亂性，突然對路過騎樓的被害女子鎖喉摀嘴，還強拖跌倒趴在地上的她到陰暗的樓梯間，雙手輪流扣住女子頸部，恐嚇說：「我可以把妳弄死嗎？妳如果再吵妳就會死」，強吻、強摸她身體，還用下體磨蹭，更說：「我的性器官很大，我想要舒服，我要讓妳舒服和享受。」

女子擔心受害，機警一度稱「我包包有錢，可以拿走」、「看不清楚你，不用傷害我」，但黃男不理會仍企圖性侵，幸有外籍男子剛好下樓，聽見異聲張望，黃男還說：「我跟她是情侶，要在這裡做愛，你不要管」，但外籍男查覺不是，用手機燈光照射，女子連忙喊救命才逃脫，而黃男得知女子報警走離現場，但遭女子及外籍男隨後緊跟，警方趕到現場逮到黃男。

新北地院開庭時，黃男辯稱酒後亂性，強調沒說會弄死被害人，也沒摸她，不過法官考量女子指證歷歷，而黃男犯案時是拖女子到陰暗樓梯間，想避人耳目還恐嚇，當外籍男子察看時是詐稱是情侶，得知報警還想逃走，可見雖有飲酒，但精神、行為未受影響。

此外，黃男除猥褻被害女子，還用下體磨蹭，更說「我的性器官很大，我想要舒服」，可見有意性侵而未遂，雖有道歉，但女子拒絕和解，由於黃男又有酒駕、傷害等前科，法官讓為他應依累犯加重判刑，因此共判刑2年2月；尚可上訴。

新北+1

估中

痴漢………

估中地方

台灣撚大得去邊